YOUTUBE個件伍仔一對住有錢佬就縮撚到乜咁

前排聽佢屌個慕容講到有文有路咁。又屌啊BOB叔窮不與富鬥論咁。利申:幾支持,亦都幾好聽一單還一單我即管係到推薦大家去聽下佢點屌
事源琴日爆撚左單野佢個女PARTNER係佢條片側側膊咁提左下慕容背後金主係鍾培生,映射慕容近排動作係受人指示之類啦,搞撚到鍾生真名上YOUTUBE留言警告佢,跟住佢就即刻出左以下呢條片

完撚全體現左咩係窮不與富鬥。我唔係話佢澄清錯,但吹撚到睇相都睇撚到鍾生正氣咁完全相信唔係佢做,瀨撚晒落條女到講到自己出片前冇撚責任CUT片咁最尾仲要重點屌鳩另一個YOUTUBER串鳩佢冇撚證據指證個冇用公子。
而家堆YOUTUBER真係好撚肉酸,乜春野屎家軍,冇用公子啊 伍仔啊基本上都係同一類人黎

可唔可以叫佢換個新mic先

查係佢屌鳩人係幾好聽的直至今日條片出之前都正正常常

渣ga

同佢做拍檔就慘 有咩事即射落佢到

呢條友不嬲柒開

冇人想理垃圾

咪撚提依種過氣垃圾啦
有幾廢先會靠9up做題材

伍仔同屎萊姆一樣係網絡垃圾

相由心生.....bob叔同慕容未必講嘢一定啱，但個樣正氣好多

𠵱條友啲片，睇一兩分鐘已經頂唔順....練吓口材先...

真係好on9，條片佢channel出黎，佢負責cut片 upload片中人講過嘅野佢實知，又冇撚disclaimer，正路緊係入佢數，仲有得瀨落條女到

佢都唔係d咩好人，但聽下佢9up都無防

渣

而家堆YOUTUBER真係好撚肉酸<<<<<< 無計 鬼叫你班傻西吹棒佢地

前面死狗咁 跟住就道完歉回應第個就即時擺哂架子咁
佢DEL留言DEL得好快有人屌佢果D幾分鐘內消失哂 剩返既全部都係讚佢既留言

聽都未聽過

前排好撚正氣咁屌肥bob窮不與富鬥論

冇吹棒過任何人

笠水狗 我仲諗住睇佢點狙擊鍾生 依加好撚失望 雙重標準

伍仔最尾鬧果個抽水Youtuber係邊個
話有五萬訂閱，見鐘生講，佢又抽水果個

Thx

佢夠唔夠膽同鐘生講

收咩信呀?情信呀

valorgears

[

睇佢DEL 負評COMMENT幾有效率 一陣就會冇左

兩條片語氣完全唔同真係對咩人講咩野

"事源琴日爆撚左單野佢個女PARTNER係佢條片側側膊咁提左下慕容背後金主係鍾培生"
幾分幾秒?

Thanks

bob叔直播正面挑機國安法 依條撚樣就收皮 啦

笠水又割賴落條女樹 其實扑縮都算厚道，唔同啲垃圾dog fight

佢身在英國，唔返香港唔驚啦

有人咁有心打左一大段COMMENT比佢 又比伍仔DEL左

正片我都要時間搵返，但一樓你睇1：32秒佢點瀨條女好撚好笑

其實佢已經冇乜人睇
可以不理

我係BOB叔睇到佢成個怨婦咁追住黎咬既話應該有左精神病

平時都射開

伍仔個樣狗到其實幾好笑
仲要扮哂誠懇
唔驚就唔好澄清
咁多comment屌佢 佢會路人會哂時間澄清

無人識喎

勁
你都crap得幾快，又會預知到伍仔會del呢個留言

對住鐘生就澄清，啊鐘生我識睇相，我睇你個樣就知你正氣一定唔會做呢d，係我隔離條女講嫁唔係我
對住平民就：收咩信啊，收情信啊？

幾個鐘前我留左個言比佢秒DEL 根住一路KEEP住見佢DEL哂其他人D負評
唔怪得個個都讚佢啦 老共管理手法

佢其實撈咗youtube都有十年
越撈越霉

根本所有YouTuber都係咁㗎啦

講就凶狠

現實真係同錢/實力鬥 全部都會收皮

呢條友由頭到尾冇紅過
好心正正經經搵份工

笑死笠晒水

其實佢咁得閒咩事都食花生有咩用

又易得罪人 又難吸客

冇主題既

個開場白係各位花生友
感覺奇out

仲換 執咗佢好過啦

垃圾社會寄生蟲一件

伍仔就算撚數啦，做左咁殘youtube都成隻死狗咁只係識得刷史萊姆細B鞋

聽番 蕭生 趙博 19果d好過

在職果d邊會理呢d嘈交

人生有咩得著

笑死 有事就賴條女 ，睇個樣就知鐘生正氣

仆街講幾秒野已經要cut咗再黎過

做左咁多年Youtuber 都仲係咁霉

其實佢靠咩維生？

有夢想 發夢個夢 幻想個想
佢成日話唔知咩咩事件好多FANS比料佢 問佢點睇
其實係咪佢自己FF出黎

冇天份
又懶
冇創意

依條垃圾伍仔不嬲垃圾

日撚日講埋D未經証實既野

成個藍絲CHANNEL咁

撚鳩D無思考力既人

呃VIEW呃LIKE

伍仔依D撚樣比人獅烏100次都嫌少

睇相嗰度真係做多咗

嗰種自卑心態突顯晒出嚟

正正常常咁講咪得囉係要講吓啲嘢大人人

笠水笠撚到

原來仲有人睇呢條友d片。

點解對面台灣做得咁好
唔學下人地對剪片cover內容有要求
香港呢班垃圾就一時就狗咬狗一時就爆啲㭍野出來
八卦已經係香港youtube最有hit rate既野
真係好撚低質

Youtuber好鍾意話有點樣既觀眾就有點樣既片，但係你班垃圾到底有冇專注做好你地啲片，你地問自己心入邊個句
特別係隻無用公子，煩撚過豬閪

冇用公子悔氣公子

條條片都狙擊 Bob 叔 慕容 大j

公平啲講台灣youtube文化相對健康
市場又大好多就真
稍紅都有隊team幫手拍、度橋

香港觀眾好多好閪
人哋有廣告就藐
廣告客戶思想又舊

狗公樣

所以咪話寄生蟲

bob叔咪算，但關慕容撚事咩，慕容點睇都唔係好人
仲有你講到口才，其實條濕鳩慕容先係最唔掂嗰個，平時跟稿讀都讀到好un耳，一直播就er...er....er.....

網絡垃圾

條條片都拎住個咪錄自己講嘢 內容又大部分係左屌右屌
都唔明點解有人睇

垃圾廢閪

藍絲YOUTUBER一條片都有5-6萬VIEW啦
每個地方總有1-2%弱智+白痴

佢以前特登拍條片出嚟笑個細路ben哥（雖然之後有道歉）
都知佢係咩人啦

竟然仲有人會睇佢

呢隻啄地最垃圾

咩人有咩觀眾 樓主應該都係低能仔

我就習慣咩youtuber都睇下你話我on9都咁話

伍仔呢啲傻9私怨撚早啲收檔啦

睇佢屌大丁慕容笑到我仆街喎，我理得佢咩立場，好笑咪得

HI伍仔

垃圾都有人吹棒

柒碌

HiGdragon

伍仔你DEL留言都幾快手

唔好睇咁多 會壞腦
垃圾都走去支持
自己拍片屌鳩bob叔 bob叔無回應過佢
佢就係自己啲片度話屌到bob叔潛水 真係哭撚左
平時左屌右屌 唔關事嘅都拎黎屌 戰神上身咁撚樣
今次對住鍾培生 句句鍾生前鍾生後好正氣呀 縮撚到去老母閪咁

條傻閪踩人搏上位，好撚鐘意咬住人唔放，癲狗一名

呢條傻仔得把口

屌自從幫撚住spoon chan就冇再睇佢

早幾日咁橋見到呢條友youtube 片
以前都正常拍下on9野咁 無咩睇
而家清一色全部都係屌人片
on 撚鳩

呢條友七八年前已經又柒又唔掂 估唔到而家仲撈緊youtube 佢到底靠咩搵食

快到.....其實係咪用BOT DEL留言?

最撚cheap係瀨落自己條女到
片係你拍的
信都未出真驚到瀨屎
就算收到信都唔使驚
通常不了了知
條女跟我啦起碼我會保護佢

佢可能想奶鞋底然後搏佢畀job, 就好似細包同埋慕容公子咁

又話識鐘生又剩又話有電話又剩，鐘生叫derek，佢就叫人dickie呢條友真係好鐘意R fd，識呢個嗰個（勁強調識好多女），又話笑波子以前跟佢搵食，但有一事就話我隔離條女講既，我無講無恥到極點

肯定係啦一來笠水二來可以R JOB
成條片都恭恭敬敬 奶鞋底奶到立立令

至高毛上嗰段嘢就仲睇到
但係你嗰段話佢留言就嚟冇就唔見咗

請咗人24小時mon住

成日話好多人搵佢合作 好多做制作既FD 識好多有錢人 識好多女 人脈好擴咁
但點解撈左十年都仲咁霉呢
係個人弱智定冇人賞識佢???

佢真係好樣衰，睇佢啲片浪費我時間

30秒都冇就DEL左

好撚癲 滅聲仲快過共產黨

其實佢應該唔係del CM
佢係隱藏咗淨係得留言者/伍仔可以睇得

利申:試過 (轉咗兩個唔同帳號去睇係有唔同)

癡線佬黎無人敢埋身講佢少少野可能會比佢屌足3年零8個月

完全唔接受人批評 活係自己個世界
我懷疑讚果D分身/打手黎

真係鄧果D人慘 理都冇理到呢件垃圾都比人屌足成個月

我問題? 呢條友聽都未聽過見都未見過

但係我諗鍾培生應該冇咁戇鳩
細包同埋慕容公子嗰陣時確實係有佢哋嘅理由去畀job佢哋

特別係慕容公子第一第二條片咁轟動
細包咁撚慘

至於五仔我真係諗唔到有咩理由

who?

屌。濕鳩怨婦黎咋

隔離果條女 柒撚到

白卡佬有部手機真係好危險仲要一日分幾條片屌

慕容個樣正氣

睇左2段講慕容加佢既cm
完全feel 到佢有幾無恥
又私怨咁狙擊慕容 又唔認
好無恥 火都黎
我睇留言10個得2個指出佢問題同唔掂佢
咪幫手出打幾個cm 屌柒佢
估唔到連登既大家都有同樣睇法
本身打算狙擊下佢 依家可以慳返
香港YouTube 有咁既垃圾帶衰晒個風氣
唔知係不幸定注定
對面台灣都有爭咬 但都係當時人現身說法
唔係有d 外人係度9up抽水
而且件事通常好快好清晰 有定論
唔係香港咁冇料亂噏 到比人證係錯又亂屈 拉第二樣野繼續屌
唔好怪觀眾鐘意花生 提供者都係帶風氣既重點

好撚契弟
唔好叫伍仔啦
叫契弟算啦

諗起之前佢搞個fans meeting 對住成班小學生唱歌跳舞 仲好有自信擺啲highlights上youtube

得罪講句所有涉足呢個手機遊戲/電競/講花生嘅youtuber都係垃圾

冇跟開呢條友
以為dickie又係乜水
原來講緊中山？

你係咪用錯咗賬號嚟留言

有del comments?
入面統一撐伍仔

冇，我一樓都講左佢屌人其實幾好睇除開冇證據呢點，當花生咁食其實佢屌人片唔錯。係呢單好撚7

佢係瘋狂del, 你睇一睇返呢個post比較後嘅CM
我同另外一個巴打有講呢樣嘢

屌呢件垃圾
靠9up講是非搵食真係垃圾到

啊木

做男人冇啲承擔
有事就賴條女 同唐唐有得揮喎

我就覺奇怪
伍仔咁撚柒冇理由冇連登仔入去插佢
真係肉鳩酸

垃圾

邊撚個

好笑

傻閪

條友冇人睇嫁啦 吓吓講野都戴哂頭盔

慕容個樣正氣？

樓主咪係伍仔條傻鳩

屌嗰啲冇權冇勢嘅咪唔使帶頭盔屌到盡囉

佢似DEL到手軟休息緊 等睇DEL COMMENT

我1樓開po都講撚明一單還一單

因為佢開緊直播打緊三個

呢條友成日周圍啄下啄下
唔知做乜鳩

真 慕容上條片戴曬頭盔

我有排一定要聽住佢訓
因為太撚廢啦好易訓著

唔怪得啦

你on9啊？佢咁撚垃圾

二打六就算啦

想講好耐依條柒頭皮真係好撚cam，男人老狗肉鳩酸
無記錯佢都係好早期youtuber，紅又紅唔起，依家要靠炒起其他youtuber話題出片，好心就收山咪撚係到獻世啦屌

仲有果個Tiklee又係一鳩樣，又係尷到傻，見到個封面已聞到陣毒撚除，已經唔撚想㩒入去
依兩條靠炒作嘅垃圾
YouTube 界兩大毒瘤嚟

慕容公子有好多嘢都係引用Tiklee

好心呢條過氣垃圾就死撚開啦
成日學人抽水又要抽著火水

佢好撚想紅 但係紅極都紅唔起

條友喺TVB度做過茄喱啡成日發明星夢

唔肯接受現實冇料就收檔 正正經經打份工啦

真係係佢身上見到TOMMY既影子

真
一聽就知啲老野以為嘅潮term

好撚記得 721比元朗班人打完之後 佢仲話叫人要和平 唔好入元朗遊行

又拍埋d黃變藍分享片

慕容咪又係垃圾嚟
老實講係到扮乜野正義撚，咪又係借抄作上位嘅私怨撚，佢本身所講嘅推論咪又係有咁大吹咁大
冇證據咪引用其他垃圾囉，最新果條仲叫人比證據佢
不過見佢出盡奶力追擊電子雞連登咪幫推囉
兩邊互屌，有花生連登仔邊會唔食？

tik lee條條花生片啲like既比例起碼都8-9成，邊有你講得咁垃圾

呢件初代youtuber，好早期拍住窮飛龍做下on9片
都叫有啲小學雞市場
而家成個怨婦咁撚樣
日日拍埋啲抽水9up片
啲thumbnail又整到成個藍絲channel咁
睇得出佢好想紅，好想埋堆咁

哇師兄你睇開Tiklee ? Tiklee依啲垃圾係連登都有人撐，唔撚係掛
依條友del留言好撚惡架，仲要达狗前达狗後，之前仲話自己中立撚
過咗冇耐已經冇人記得，垃圾靠炒花生都有上位一日fat fat

啄地雞

慕容正氣?

淨係封面都唔撚開胃啦屌
仲要條條片都講人是非 依到屌下果到屌下
做Yotuber咁講創意 咁講自己定位嘅行業佢可以做到一pat屎咁
3張野成個人仲咁撚樣

tommy仔都叫紅過條二五仔又撚紅過咩

佢覺得自己好風光 成日吹噓之前幾多點擊又去邊度表演又剩

啲keyframe又bad taste到

條女以為黐住佢有得上位點知一直都彈唔起，仲要比佢拎黎擋槍我隔離條女講既

佢出黎澄清真係好7 仲要當鍾生係傻仔 擺到明係度含沙射影暗示鍾生啦 如果唔係CUT片點會唔CUT走 怪就怪佢自己啄到慶起 條女又唔小心爆響口 點知啄到個BOSS 即刻嚇到搵條女做擋箭牌

鐘生零成本搞死隻啄地雞，鐘生好野

呢條友堅係柒頭

不自量力啄錯人

柒都唔緊要 問題佢太有自信

又DEL留言

唔怪得香港 YouTuber 咁垃圾啦，日日係度互屌, 正正經經個啲 channel 就少人睇

懷疑你就係慕容本人

係咪當年諗住抽ben哥水點知柒到要del post道歉果個伍仔？

希望鍾生收佢皮

最憎啲垃圾借人上位

智商幾多
睇左佢一兩條片已經頂唔順 block撚左個channel
好撚煩膠

最搞笑佢話人地乜都得，人地提下佢，就追擊你到天涯海角，小小野都發大黎講

諗起何柱國告升旗易得道壇嘢

好protective呀伍仔哥

he is protecting her

睇返果度留言果D 100%冇腦藍絲口吻
因為正常既都比佢DEL哂

慕容個樣點睇都唔會係正氣

又要講到好似唔care咁
又要死狗
但又想保留啲串串哋嘅語氣攞尾彩

咩水平既youtuber就有咩水平既觀眾，無得呃既

伍仔成隻死狗咁鍾生前鍾生後，含晒撚

睇過兩三條佢既片

乜撚野都唔知唔知，我估我估，咁點解要睇佢？

佢話自己唔驚，驚就唔會回應喎
咁都講得出口

呢舊真係垃圾嚟

伍仔你都係想紅想爆啫
不如拍片回應吓呢個post啊

個個reply都有個負皮 佢係咪有AC

佢過咗氣咁耐依年要靠啲紅人收皮再踏多人兩腳出片佢自己嚟講完全冇嘢好睇

真點過街老鼠

Ching 你係咪有咩誤會
慕容正氣？

條撚樣日日提大j沙津 如果真係有食咗沙律嘅人 有咩頭暈身慶 佢係咪負擔得起？佢證明唔到人哋呃錢架，但又突登係國安法後不停講，黑心到想人死。
私怨大過天 唔識分輕重 抵佢一世做公園阿伯啦。

條垃圾喺咪入咗嚟逐個comment 負皮

好撚心你啦，人又樣衰 搞呢搞路染個鳩頭
拍片剪片口材 全部都垃圾，
咁耐都紅唔起 擺明冇料 就正正經經搵工啦柒頭，
才華/創意/外表/智識 冇一範掂，𠵱家仲霉撚到要靠做怨婦屌鳩 大j bob叔 慕容 ，嚟賺hit rate....
好撚肉酸 人哋全部理都冇理過你𠵱條傻仔。

理呢d柒頭就中左佢計
佢仲要覺得人地笠水唔理佢
呢d垃圾跟本藍絲youtuber黎

Content farm嚟 睇完同藍絲廢老冇分別

個封面真係痴撚線

我用WhatsApp 整都好過佢

Who?

呢條撚樣
唔撚鐘意佢好7耐啦
講野又無point
又要大條道理咁無point

返撚左香港好耐啦

講真 呢件咁既網絡垃圾 仲撚廢過舊屎
d片只係講人是非 成個8婆咁 唔岩聽就del留言
我諗全世界得佢一個咁做

開左YT都唔知幾多年
15萬sub都唔夠
人唔笑 狗都吠
垃圾5寶

佢d觀眾先嘔心，宜加周圍屈人係無用軍，話好多打手惡意抹黑

鍾培生Derek Cheung
1 天前
入你既台留言用返你既language
你high撚大左,燒埋我? 你第一條片開我名,呢條影射我,
我今年5月話要支持創作由講到依家幫幾十位幕前幕後,
Rose 話出寫真我支持10本, 史萊姆出game 我課金玩打晒所有任務.
細包疫情無左份工佢返黎幫下手, 幕容話無機會埋話比job佢lor不過封關未有機會,
純粹覺得香港網絡需要散播更多正能量, 幫到就幫
我細細個上網就用真名, 我屌人不嬲都大大隻字光明正大,
本人非常反對網絡暴力, 我都比人屈過好多次, 好似你講我唔識你
所以呢兩條片唔同你計, 但你再搞我你等收信

佢一開始拍9up片最多得幾千人睇
宜家可以每條片keep住萬幾兩萬views
我都打撚左個突，究竟邊啲on9會睇
但無人逼你睇，所以佢點垃圾都有一班人睇，
你吹啊？

每日一片 每條萬幾2萬views， 真係賺到笑
你諗下啲片仲要剩係9up ，慳好撚多功夫成本啊。
老實講其實條撚樣幾撚醒，
某程度上我認同佢搵錢方法，
又搵到錢又可以屌下人9up下
呢啲叫食腦
同brian cha一樣道理，你有你地屌
佢有佢繼續賺到笑，全世界都知佢呃人又點？
總有一班人會支持佢，而一大班人屌佢仲可以令佢更多人識。
你諗下樓主po果條片，又有4，5萬views走唔甩，分分鍾係曲線宣傳。
所以你地點樣屌 伍仔真係理撚得你地
佢過兩日又有話題屌鳩呢個po啲人

伍仔你好

網絡垃圾係上下質素

咁*

觀眾嘔唔嘔心我唔知
我淨係知佢好大支野就真
唔開名講人D野 例如無用 TIK LEE
話人地會蹭佢D流量幫左人地
咪撚玩啦5寶
你得果差15萬都唔夠既sub都可以幫到人地宣傳
唔去睇下我仲以為係150萬sub

聽日佢又會屌9連登仔架啦

仲有同佢一齊直播講錯野個條女生日，佢仲叫觀眾科水籌錢買生日禮物比條女，最後真係有人捐呢個人真係好撚度縮

佢敢條鐵咩佢d料都係日日上連登搵返黎
屌9連登仔?
屌隔離屋陳師奶隻狗就敢

呢條九流youtuber 成撚日出片 黎黎去去都係抽人地水 實際上就冇人識佢 同埋啲硬件質素好撚垃圾 低清+雜音

呢條垃圾撈極都係咁霉 外形又唔討好，片嘅內容9成係屌鳩其他人，成隻雞咁周圍啄借埋啲炒作嘢出埋啲垃圾片，不如正正經經搵份工好過啦，掃街又好乜都好，YouTube唔需要呢啲網絡垃圾

張局長話齋洗碗都係工作經驗

馬季開鑼 佢應該收檔 準備博殺

慕容個樣成個道友咁都正氣

喂，好撚肉酸呀

佢其實有屌開連登仔

條女要多謝佢

Cls 慕容邊到係正氣樣

後尾屎萊姆unfriend佢，佢就即刻追擊屎萊姆

是但啦佢地都係一撚樣嫁啦

走住黎屌

最新好似ValorGears 都屌埋佢

屌
好似d高官賴落老婆到咁
既然你你知唔係鍾生點解唔剪走佢？
想陰條女？

佢片尾屌嗰個50k subscribe咪就係Valorgears

其實佢比人感覺係世界仔嗰d，可惜今鋪真係好撚7

窮不與富鬥啊你識條春咩

我自己睇之前既屎家軍事件都有睇過佢兩條片，
好似好想將自己捲入事件當中刷存在感咁

個人感覺係網絡八公，
其實網上又好現實又好，最唔好討好最低質就係呢種人。
炒花生既YOUTUBER唔係得佢一個
但個人覺得最肉酸就係佢...

咁不如推到叫鍾生告鳩伍傻仔，唔好告條女啦
承人之美

講真，有潛力做潮文

過氣垃圾收皮啦
靠講人事非搵食

咁炒花生佢係好誠實自認要搵食開所以係咁炒花生。呢點我又buy佢wo我聽佢都係想睇佢炒下花生。

笑撚死
之前屌鳩bob 叔講乜撚野窮不與富鬥

啊鐘生本身都係入佢數啦條片係佢channel出佢冇責任剪片？而家係佢推比條女

佢like 咗條女留言嘛，咁可能佢真係好似啲狗咁保護緊條女呢

要承人之美，支持告鳩伍傻仔，唔好告條女

邊位呀？YouTube界熱狗

有名你叫鍾共

聽到「我有你電話既」就唔敢睇落去柒到

講真，伍仔主力炒花生嗰堆全部都唔係咩好人，咩大J慕容rosema屎萊姆嗰堆，睇佢開地圖砲抽曬水都唔知幾撚爽

今天的我雞姦昨日的我

睇過一次就無睇
可憐

我屌你老母垃圾P牌仔
P都未甩喺度學人洗板
係唔係上連登都要考牌先得啊

世界仔？on9仔就有份

晒尻氣啦
睇佢個樣都知智障仔，mk仔啦

好認真咁走出來比人笑真係辛苦晒佢

事主好嬲好嬲走入黎逐個禁負評

真係搞笑 自己做足youtuber小強霉足10年先15萬訂 咁都有資格屌人地得果5萬訂

嗰15萬應該唔多活躍
佢啲片views大部分得嗰1-3萬

我睇返佢起啲片題
其實風格學燒山
評論

但個人勁低質

真係好肉酸

睇垃圾仲咁揚 屌你老味on99

大佬啊食花生姐唔洗一刀CUT下話

佢之前屌大丁喇沙仔嗰單超激動，笑到我仆街，娛樂性十足

香港咁多抽水youtuber 正經野唔見做

但係佢日日追擊沙律錢好煩
正宗私怨撚

講撚左佢垃圾黎啦

佢以前蝦過細路ban哥

呢條友個態度好乞人憎
佢其實都只不過係垃圾mk仔
好耐之前係群埋個個mk妹Mary姐拍片咋嘛
而家走黎學人講政治

臨尾都要同鍾先講多次sorry
好撚廢

屌鳩bob叔窮不與富鬥嗰陣幾霸氣。

又唔好咁講
依幾年伍仔條垃圾霉到仆街 條友今年就係靠炒花生先多人留意 咁樣就達到佢既目的

聽佢兩句就知on9

佢話bob叔係bob縮都出返嚟，佢自己駛唔駛改名叫伍縮

條撚樣今年瘋狂日日出片9up
多左好多人留意
佢就係想要依D dislike都唔會介意

欺善怕惡

佢仲要開口埋口伍仔點點點 伍仔乜乜乜
成個on9港女咁

我睇法係佢有時有POINT有時鬼鬼地,例如追大J沙律數咁,如果大J如佢所講公開沙律數去左邊,班義士出左咩事係咪佢負責先。調返轉佢對大J保懷疑心都錯唔晒唔係話你支持一個人就要支持果個人所有野,對任何野都抱有懷疑。OVERALL我聽條友都係食花生心態但今鋪佢真係太7我忍唔住要開PO SHARE下,雖然可能會間接幫佢提升知夠度

其實呢條撚樣咁樣抽下水，出幾條膠片，真係可以靠youtube 搵到食咩？廣告定click rate?

我有時懷疑叫伍x,伍xx嘅都係鍾意靠柒上位

Derek 都可以讀錯讀到dicky 啲英文仲廢過moyung

伍仔今日新片會提到：

1、有網民報料（加無頭無尾截圖）話無用軍落order要整死佢，youtube同連登好多無用軍開既分身

2、指出同鐘生好熟（但仍然叫錯鐘生做dickie），話想當年自己有份帶鐘生上位，強調自己識好多人，識既朋友裡面9成係女仔

3 、引述rose ma經理人個po，話無用家亮可以收得皮

4、繼續追大j沙律錢

5、講正道，教人做人要正氣，直指自己為公義發聲

6、 話就黎中秋，希望有心網民捐錢比伍仔買月餅，到時會開直播食月餅

7、指出呢條片係今日第一條，之後仲有兩條，各位網友等陣見

追沙律錢真係好撚煩, 呢D野點樣prove 俾你佢點用D錢? 佢自己都話佢有出過一分力, 佢就拎張換yen 紙出黎就話自己有哂交代, 咁你自己都明白好難拎證據出黎架啦。當人有份夾錢買沙律果班人全部都係自願, 仲要係慢少少都已經爆左無機會俾你夾錢買。

見親佢d片都係抽其他youtube 水，從來都唔見有咩content create過比觀眾。咁既垃圾好心執柒個channel佢啦，不務正業

作為一個幾早開嘅youtube channel
都可以摺到咁樣,之前d片完全無人睇
咁多年剪片毫無進步
真係好垃圾

其實呢係友由佢同mary姐拍片開始已經覺得佢垃圾
都唔知點解佢仲可以生存到依家
Btw 睇佢啲片總係覺得唔似香港人 有好大陣支那直播主feel味

行開啦過氣垃圾 煩到仆街

琴日條片話咩疫情冇工開要靠拍呢d 9up片搵食

但明明記得之前仲係公園拍片個時， 佢講過咩自己有份工， 搵兩三萬蚊

條友開始露底

由頭到尾得一個點，就係想大j死，係真係死個種死

邊條公園片

真 明明有時講緊topic同大丁冇關， 都要提一提大丁， 講乜野中立呀， 根本就係私怨

前排佢咪係公園拍片既
唔記得邊條啦

其實佢都係借：公子， 電子雞 上位啫,有咩好睇

私怨就一撚定人盡皆知係佢唔認

我係揸車果陣開下黎聽, 當網絡版城市論壇, 食下花生。佢D片係ok, 我只係唔認同佢成日要提住大J沙律錢, 之前佢屌大J問喇沙仔我都同意佢個Point。

二打六

哩啲社會垃圾係無完全討論價值
唔明點解仲有人睇

呢個人由果陣cookinghayhay mary姐 夾帶開始見到佢，到呢家啲片收音畫質內容都依然咁垃圾張thumbnail同標題又好似啲廢老垃圾片咁

用埋語言藝術搏人地唔知
呢d 人比佢上到位
咪同777 689一樣係果類仆街

前幾日rose媽單野爆個頭一兩日
佢個兩日既片一粒字都冇提過

而家開始知道rose ma 屎家軍嗰邊真係失勢, 結果前幾日屌冇用公子嘅影片都有屌埋rose ma 話佢好撚陰毒搞到細包冇左份工。

呢個人真係相當見風駛利

籌旗做乞衣買

對住鐘淆晒底 最尾屌van仔又返晒黎
廢撚到

見van仔善良咪大大力屌
呢d正宗廢柴黎

成個社會都係呢啲人啦
平時扮哂大支野
一俾有錢佬挑機就跪低奶鞋底
轉個頭同人講冇呀我冇奶佢鞋底呀識個fd

鐘生誤會誤會 冷靜冷靜 收返封信先

佢食野間野執咗未

好撚嘔心
後尾搵埋其他網絡人既客套說話去證明自己品格高尚真係笑左出黎
最仆街係推落條女度，真係男人既極品
條女本身都冇出聲
係個五仔誘導佢講既

1:32 好男人的表現

he's protecting her

又要抽bob叔，佢d片係咪無出名youtuber 就唔識拍

一開始就口疾疾仲話自己唔係笠水

執左啦

伍仔垃撚圾到
要咁樣借van仔黎拿返揸沙

我唔想幫佢宣傳，所以我唔開名
聽完呢句即刻去sup左van仔

識架嘛
識你老鼠咩識

伍仔mon post mon得勁貼

平時屌人個氣場都唔係咁
同意佢平時屌人啲片佢講得啱嘅，不過面對住窮不與富鬥呢就要面對現實，講嘢客氣幾多，仲笠高帽畀人戴求和，柒撚咗仲想係地下攞返拃沙。發覺佢份人都幾小氣，人吔話佢就不斷追住人咬，畀佢咬嗰啲人本身自己柒嘅，但都冇同佢繼續糾纏，佢仲想咬死人為止，本身依種態就唔要得。

你唔想我煩你咁你咪quit連登囉
反正你都唔係上開㗎啦
你班人十足支那人咁款
搞亂連登(香港)之後就拍下籮柚走咗去

P牌仔唔等如垃圾
但係咁啱你兩樣都係
話你垃圾P牌仔有咩問題？

人類由感情主導有咩問題？
你冇感情㗎？你bot嚟？

伍仔知唔知咩叫HI BYE FD?講到佢邀請你去EVENT就好似好撚FD咁
唔好同人懶熟啦 如果真係熟鍾生私底下搵你傾啦
真係識既點會公開留言警告你
你呢D人就真係不可一世 睇得自己太重 仲要CAP埋朋友D客套說話 話D朋友都撐你夠中立撐你品格好 你收皮啦
你真係掂就唔會撈十年都仲係得15萬訂閱啦 YOUTUBE界小強
唔好咩都冇用軍冇用軍 我冇話支持邊一邊 純粹覺得你係好7 你似怨婦
似癲狗 自我感覺良好既網路垃圾

伍仔麻煩CAP埋我黎做回應 THANKS

含家產啦
比佢CAP左圖

好彩你唔係有露面拍片果D 如果唔係佢批鬥到你傻都似

我準備要改名
真心驚

咁要睇下係咪權貴嘅，有機會收律師信就嚇到鳩縮，一場誤會，一笑置之

又DEL左上晝既留言 真係肉撚酸

見扑縮唔會理啲網絡垃圾就恰鳩人 惹到鍾老闆會法律追究就笠水

算吧啦
之前Bob叔開live係咁俾人問講伍仔
之後Bob叔話邊個伍仔呀，唔好睇佢啦
之後佢就係咁出片串Bob叔
明明之前仲同佢講生日快樂
一俾人劃清界線就怨婦mode
後來keep住人身攻擊佢
到白兵笑Bob叔唔識政治果陣
伍仔又出咗條片
我兩條片都睇哂
根本就搬字過紙咁樣又出咗條片
又有錢執啦
呢啲世界仔真係識到都咪撚信佢
依家仲要咁樣出片
遲啲鐘培生又拍片屌佢嘅話
又到返伍仔出片屌鐘培生
想睇佢最後會點收科
柒到無眼睇

屌佢當自己係youtube法庭
佢講人就得 人地講佢一句 即屌返10句

佢俾我感覺係
人地出事大大力踩
自己奶野就輕描談寫

窮不與富鬥論

係咁人身攻擊 笑BOB叔肥 都唔知做乜鳩
佢個樣都粗眉粗貌 似山區礦工啦 成個TONY JAA咁
仲要個鼻明顯出左ERROR成個佛地魔咁
佢唔係以為自己好好樣 條件好好掛?
我就覺我批評人 人身攻擊係得既 把口生佢度佢點講都得
但都要睇下自己咩條件咩身世囉

鐘生前鐘生後刷晒鞋
我覺得鐘培生同伍仔有啲野

佢條新片係咪暗示自己其實暗地裡屌緊鍾共

咪比條pk賺view啦

佢係藍絲YouTuber
永遠只會屌黃絲KOL
甚至日日叫國安拉大J

成隻污咀狗咁
見到都唔開胃

我同你講最撚慘係有人睇佢畀錢佢洗 (Utube啲廣告)
佢冇左utube會餓死

仆你個街係咪暗示我地係冇用軍

開始嬲啦

report佢？

總之屌柒佢就當你係冇用軍啦，玩二元對立一d論點都無，窮不與富敵咪講緊你依d柒頭囉！

開始走火入魔啦

開頭個排d片係講得幾好
以事論事 係有位比人入

無用公子呢條友就不嬲都on9
由佢之前話讀書無撚用個條片已經知
當然Rose ma亦都係個仆街 有問題

基本上5仔d片都分析得唔錯 心態 動機個d

但係屌9 van仔呢下真係心諗做乜9
鍾生話‘再講告7你啊’就 ‘咪住咪住 誤會嚟姐’
Van仔提下小心比人告就要比佢屌到上天花板

最慘係有對比啊嘛大佬
唔同片都無咁顯眼
同一條片兩種處理手法+態度

(5仔應該會睇到掛 成日追post
老Fans希望你回頭是岸 唔好走火入魔)

Van仔

鐘生唔係唔收撚樣皮掛

我做埋會員

平時就嗌partner
一有嘢就喺條片叫"我隔離嗰條女"

份人真係好撚閪

5年前

唔好講個樣先啦
我真係諗唔明Bob叔自己開live話唔講佢個名
唔好睇佢
唔係好明有咩問題
Bob叔啲觀眾本身都唔係行小學生路線
差唔多全部都成年人
自己會揀野睇
佢好似隔日就出片話咁講等如斷佢米路定唔記得佢講咩
明明早兩條片都講生日快樂
果下聽到真係心諗咁大個人唔係咁呀嘛
反轉豬肚即刻就係屎
跟住依家講啲唔啱聽嘅就係乜乜軍物物軍
好似同你立場唔同嘅人就係嚟搞事嚟撩交嗌
咁同獨裁有咩分別

其實條友早年幾認死狗個條片睇落去都仲叫順眼
呢排出黎炒花生個樣囂張跋扈到 一陣老MK味浮晒出黎

邊會屌鐘培生，出片澄清就有份

條友撈唔起 只能搵8掛新聞炒起人氣

佢其實不嬲都直認自己係為搵食講是非,我其實幾BUY佢呢點咁坦白。而且無可否認人係鍾意聽是非花生佢只不過係滿足市場需求

之前睇佢條片佢屌大J del負評所以先睇落無乜haters 佢自己咪又係咁del

笑撚死我
前面鍾培生話要出信比佢 佢就成隻死狗咁話只係誤會仲同佢道歉
最後嗰5分鐘有個5萬訂閱嘅YouTuber又話要出信比佢 佢就即刻變晒口臉屌晒人老母
真係好肉酸

前面對住有錢人鳩縮 敢做唔敢認 扮誤會 最後5分鐘對住窮人火力全開 攞返個尾彩先